呢條垃圾健吾又係度搞分化同失敗主義

正仆街點解仲有成千like
金水又唔知邊忽得罪佢俾佢追擊

正仆街

依條友attention seeker
最鐘意比男人同連登仔屌
最佳做法係唔理 唔分享 不推文

呢排睇國師好過，隻新藥好勁

呢條友真係唔好睇咁多

條友好撚煩

仲share 佢同宣傳佢嘅人 真係救唔返

呢條死gay 佬不嬲都on L 99 啦以後自己好勁，柒吓柒吓咁，成日乜𨶙嘢通識題通識題死去通櫃啦，聽到佢把聲即熄收音機
垃圾一名

仲有成千人like佢post真係屌佢老母
不停咁分化
和理非同勇武互攬咁感動場面就俾佢拎左黎分化

真係connect咁多人
黎條粉腸真係唔會connect
最憎果啲所謂眾人皆醉既言論
實則係楊修之流

條撚屌mon實呢度鬧埋連登仔

煩膠一個黎姐 成日想人留意佢
之後降低自己果方士氣

@健吾
你睇到咁撚灰咁撚淡
咁咪唔好出聲囉
煩撚過怨婦 dllm!

正宗連登個班失敗撚

好撚煩
連5毛都唔係 只係煩膠怨婦一件

頭先睇到都好火
佢下個po仲夠膽死將自己啲撥冷水分化po同連登捉鬼po扯埋一齊講混淆視線，
真係無恥到
(利申反對捉鬼風氣，支持前線多思考避開鬼嘅陷阱)

唔落手做 講到天下無敵都得

咁撚多個post連一個論點都沒有
唔只fb，連上堂都係咁
兼職講師

諗起佢把閪聲就想嘔

呢條垃圾係呢D時侯PO埋呢D垃圾睇到就把火

仲有
金水一直都係幫網民匿名出post
邊有話搞大台呀？
佢有時仲落前線直播
條撚屌健吾坐冷氣房淨係識屌
見人地金水而家多人follow就唔抵得追擊人

好撚肉酸

佢邊會夠膽落去呀

啲乜乜（女權、同志嗰啲）自助餐嘅人都係網上兇狠

佢好撚自豪自己係電台開咪架

將軍澳街坊

垃圾失敗撚，屌佢老母返屋企玩屎忽啦，拎個mask 佢都唔識用啦係樹指手劃腳